羅尚沛：滬綜指料重上2638點 港股走勢要睇A股

銀河證券業務發展董事羅尚沛稱，本周港股走勢將取決於內地A股表現，儘管目前中美貿易戰再現暗湧，惟市場對其負面消息已「見慣不慣」，相信A股周一可以承接休市前表現高開，預期滬綜指可重上2,638點，有望帶動恒指在28,000點企穩。

他補充，雖然中美貿易摩擦最壞情況已過去，但現時亦未見到有明顯利好消息，相信近期港股仍屬波動市，現階段投資者宜採取觀望態度，暫別心急追升也不宜追沽。他建議，投資者可改持一些穩陣防守型股票，並看好中國移動(00941)。

劍指3幻